中美協議，中國喪權辱國啦！

1. 美國加徵關稅冇徹走
2. 美國強逼中國買2000億美金貨 （＝中國進貢）
3. 美國強逼中國執行防冒牌/技術轉讓

中國仲要死撐話對自己有利，請問邊差到有利

按首階段協議，中方未來兩年將增購總值2,000億美元(約1.56萬億港元)的美國貨。根據外媒報道，更多詳細協議重點如下：
1、禁止通過電子監視儀器來盜取商業秘密
2、要求沒收用於製造冒牌貨的生產工具
3、在2017年採購規模(240億美元)的基礎上，中國在2020年增購美國農產品不少於125億美元；2021年增購不少於195億美元
4、具體採購時機將會依據市場狀況而定，尤其是農產品
5、協議將在簽署後30天生效
其他採購內容包括：
今明兩年，中方分別購買美國服務128億美元和251億美元；
今明兩年，中方向美國能源採購分別185億美元和339億美元；以及
今明兩年，中方採購美國製造業產品分別125億美元和448億美元
美國貿易代表萊蒂澤表示，政府不打算等到11月大選後才進行第二階段談判。他續稱，在第二階段貿易協議落實之前，對華關稅不會進一步降低或取消。美國國家經濟委員會主席庫德洛估計與中方達成貿易協議，今明兩年美國生產總值增加0.5%。

協議重點source:

無力推

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生